富士已正式淪為公廁

以前機貴 玩得富士都係有品味同有啲錢，而中家連啲死MK都有部xh1 （不過插kit鏡)

以為你講梗富士大廈

睇到第二行尾先知你講緊咩

XH1已經變左富士入門機
希望2,3月會出xt30同XH2啦

+1

富士不嬲都公廁，洗乜淪為

富士XT-20好唔好？見佢只係4千幾

富士係公廁
cannon係肉變器
leica係ptgf

以為你講緊富士山

Nikon 呢

都唔知你地講乜

咁岩呀

仲唔試到你班雞蟲

心諗，明明富士啲女就公廁啫

玩得富士都係有品味同有啲錢

哈嫂呢

唔係去買羽毛球拍咩

市場佔有好似都係好低

同埋平時影相就見得少
一去旅行真係周圍都拎住富士機

仲心諗，富士大廈邊日唔係公廁

以為你坐完15日轉場去富士大廈

內置filter啲文青個個變身大師 梗係公廁啦

笑左

人地用緊XH1
我仲係用緊部第一代X100